點鳩啲廢物蝗真係好撚爽

問路都唔識講請問同唔該 一句蝗語「XXX怎樣去？」
唔係指意我答你呀？
結果用手指指條相反方向既路比佢 扮唔識講普通話頭也不回
一路走 心入面一路暗爽住

應該扮熱心講蝗語點鳩佢，咁先會落搭

最好點佢搭架巴士去到勁遠

去西貢

Good Job